就算黑狗嗅覺靈敏到分辨到示威者

記者會一定要問，點解速龍打完人就離開，佢地係做緊乜嘢行動？驅散定係作出拘捕？

黑

警

死

全

家

香

港

打完唔捉 一係就發洩無罪 一係就放犯 記者一定要問

察

吞

我都諗到點答你啦 制受完疑犯後面防暴跟上咪拘捕囉

仲諗呢啲無謂野

槍

自

殺

你係咪想狗答，你講得啱喎，以後一打就唔走要拉多d人

咪臭係，封站咁撚耐，肯定捉撚晒佢地去新屋嶺打啦